{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/baengdigareumb-amp-b-geseuteuhauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "뱅디가름 게스트하우스"
    },
    "text": "西帰浦に位置するバンディガルムゲストハウスは庭園、駐車場、共用ラウンジ、テラスなどの便益施設を提供しています。 クァンチギ海辺までは17分の距離で、城山邑に位置しています。 ここではバーを利用でき、共用キッチンと無料Wi-Fiをご用意しております。 客室には休憩スペース、エアコン、バルコニー、ベッド、リネン、タオルなどがあります。 アジア式朝食を楽しむことができ、新陽海水浴場や城山日出峰などの人気スポットが近くにあります。 済州国際空港からは44km離れており、西帰浦の中心部からは38km離れています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:30までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "バンディガルムゲストハウスの便益施設は何ですか？",
            "answer": "庭園、駐車場、共用ラウンジ、テラスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "クァンチギ海辺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "17分です。"
        },
        {
            "question": "バンディガルムゲストハウスではどのような飲み物を提供していますか？",
            "answer": "バーがあります。"
        },
        {
            "question": "バンディガルムゲストハウスではどのような設備がありますか？",
            "answer": "共用キッチンと無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "休憩スペース、エアコン、バルコニー、ベッド、リネン、タオルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "アジア式の朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バンディガルムゲストハウスの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "新陽海水浴場や城山日出峰などの人気スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "44kmです。"
        },
        {
            "question": "西帰浦の中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "38kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:30までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 319
    }
}